「連儂牆」南區要人啊！！

香港仔隧道要人要白絲帶要包書膠啊

祝各位嚟嘅日日有閪屌啊

有份嚟嘅全部都係靚仔靚女

推推推

咩事

去上水啦仲連儂做乜鳩呀

林鄭在笑 你地慢慢連儂牆突發要人

去上水啦
連儂牆只貼不守

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

收皮啦3 毛狗

講左咁耐
宜家仲嗌連儂牆要人係為乜？

得閒先搞啦